買保險係咪可以搵床單

想買份3日兩夜旅遊保
有冇女經紀介紹

我屌你老母 叫雞都未夠喇 仲想要床單？我屌你老母去ikea買喇撚樣